[好圖重溫] 撐大雄vs撐胖虎

左膠多數有以下回應：
1. 凡事唔係非黑即白
2. 又兩極化
3. 係咪想趕走藍絲同路人()

胖虎？？？

明明係技安

樓豬新移民唔識呢D

廣西監躉